{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 랜드펜션(애견동반,애견운동장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約した人数に追加人数を加える場合、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴できるペンション以外は同伴を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 ペンションの客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具を使用することはできません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室には様々な設備が完備されており、バーベキューは個別バーベキュー場でご利用いただけます。 児童や幼児と一緒に利用する際は、安全に留意する必要があります。 客室ではIPTVおよびWiFiを使用できます。 プールが運営され、日付と時間および水深と服装などの注意事項があります。 子供たちが乗り物であるトランポリンを利用できるように設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数を加える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室が不可能になりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴できるペンション以外は同伴を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼けますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室には様々な設備が完備されており、バーベキューは個別バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "児童や幼児と一緒に利用する際は、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でIPTVやWiFiを利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVおよびWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "プールが運営され、日付と時間および水深と服装などの注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "子供たちが利用できる遊具はありますか？",
            "answer": "子供たちが乗り物であるトランポリンを利用できるように設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 756
    }
}